[Twitter]中國傳播武漢肺炎，美國英國澳洲加拿大等誓追究到底！

上個post 關於香港嘅推唔起。大家入去推埋啲tweet 佢啦
Twitter 國際媒體關於香港五一黃金週同沙田抗爭警暴重現嘅報道

中國傳播武漢肺炎係鐵一般嘅事實
無論佢哋點抵賴點老屈美國都無用。
加上國際話要徹查武漢肺炎，中共就走去恐嚇澳洲，更加此地無銀三百兩。
依家美國英國澳洲加拿大等誓會追究到底！
其實唔止以上呢啲國家，每一日都有唔同國家加入追究行列，不過我只係放咗啲今日新嘅出嚟。
唔好以為啲議員講下無用，人哋民主國家推動政策好多都係靠議員遊說。佢哋唔會無啦啦放風。
我哋嘅責任就係上Twitter 撥火，送中共上斷頭台。

美國議員

英國議員

澳洲議員

加拿大議員

其他關於香港同埋中共嘅：
丹麥國會議員

美國議員

外媒

仲有好多其他關於香港抗爭同中共嘅報道
入去tg bot或者網站推晒佢哋啦

Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口唔打國際線喇
快啲bookmark 佢啦

入bot 拎任務24小時更新：

Like retweet reply
去到Twitter 大家都係香港民間外交部，如果可以留意以下幾點會事半功倍：
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

另外Twitter戰友為英文唔好嘅手足準備好補習：
文宣字：

Twitter 英文補習：
解決5毛：

Twitter 任

tui

Pishhhhh

如果再推唔起
我會再重開

努力

推呀～

我會開到推得起為止

加油

借位一用
溫馨提示提提大家
西樹泡芙係藍
今日見到超級多後生女排買二送二個優惠
可能有啲人未知
但希望如果知道嘅人以後搵其他嘢取代

買西樹泡芙之前可否停一停諗一諗?

感謝平靜巴~

努力推

香港人爭氣

自推

再推

大家今日推咗未？

幫手推

Twitter 國際戰線，多你一個好多！

好，一齊推！

推

做任務

登登登櫈！Twitter 國際戰線有網頁版喇~

👇🏻

唔上街嘅日子，仍可發揮力量。

一齊讓抗爭成為日常！將香港聲音帶出國際！

Twitter 國際戰線，多你一個好多。
快啲叫埋朋友一齊努力！

大家follow埋樓主啦

Twitter 要人

你以為真的有那麼多人回覆你的帖子 其實都是我一個人回的 不然我換個id發同樣的話給你看

平靜巴，一定追~

我係咪要學你放J圖先得

我好簡單，見twitter就會自動禁推～

平靜巴，你跟隊形好喎

Push

推到上熱門

一齊努力

推推推推推

其實你呢d行動po真心可以

繼續推

定我要扮奸奸

口吾女子亻卑亻巨亻亭

推熱門

比我斷咗

咪係囉……

要人

俾心機

唔該大家唔好淨係以為全香港人都睇連登

你要推就
1. push post
2. copy link
3. Share to others

道理同 youtube CLS 一樣

Twitter 國際戰線，日日戰火旺盛

DONE

無理由成日都係叫雞post 上熱門 比少少機會我哋啦

放埋上Facebook IG

推推推推

Twitter 要火水

pushhhhhh

呢排都係咁
尋日算好架啦 全部都上哂 直頭唔知推咩好

推post要打多啲嘢
起碼好似我咁
push單字係唔計的

利申推開

推post要打多啲嘢
單一個emoji唔計的

利申推開

推post要打多啲嘢 咁樣唔計的

利申推開

推post要打多啲嘢 否則唔計的

利申推開

推post唔可以打單emoji啊

【22:45】一名在附近上班的讀者向《蘋果》表示，警方過去兩、三年經常在該個校舍進行訓練，最新一次是在上周二（4月28日）發生，當天他見到有警員在外牆游繩，亦聽到校舍傳出多下巨響，懷疑是槍聲或爆炸聲。他質疑，警察4日前在校舍演習，4日後就突然說發現大量爆炸品，感到有點難以置信，「點解你演習嗰日見唔到炸彈，定係真係咁巧合，你星期二演習完，星期三就有人入去放炸彈？」

對於警方今日指因為有市民到該處「打war game」才發現爆炸品，該名讀者同樣感到奇怪，因為平時校舍大閘都會上鎖，普通人根本無法進入，「過去兩三年，我見親都係警察入去演練，我就真係冇見過其他人可以自出自入」。

下次可能要係標題打埋內有J圖 重甜個啲先得

放幾張Tifa trytry

仲要有埋相影到放咗個牌寫住警察演習

done
熱門已上 大家要keep住討論否則好快又沉

搵啲嘢講下先

係咪要放嘉倩bb

Done ALL

push

演習咗咁多次
仲要啲街坊話早排先見班狗係入面玩咗成個晏就

仇B定晴B好

講Twitter 話題永遠唔完

Why not both

我揀佢

除咗巴打都要關顧下絲打

先推後rt

大家掛住排黃店少咗上Twitter

年輕女神

應該「食住上」丫嘛

Rt完再推

靚到痴L線

狙擊支共

奶得愈多愈快亡國

支持

仲係不斷有人買呀陰公

推哂

ALL DONE AND ALL COMMENT

推上去

太好了

陸沉

WELLDONE 十成熟

我嚟又打斷你

真係唔明白點解

好似倒緊一個穿左洞的船的水咁

得個單字好難推，所以我鳩copy and paste

你以為真的有那麼多人回覆你的帖子 其實都是我一個人回的 不然我換個id發同樣的話給你看

呢段我好似唔啱用

PUSH

佢哋係咪太唔了解中共

大家加油

我覺得係話同中國買料既官員有豬肉分

有參與

多謝參與

係

空氣推～

幫你加氣

P牌手動推
Btw 個Post上咗熱門啦

做完任推一推

Cheers

如果唔係下次我要係標題寫重甜

hit air hit air

真係？

點解無人嘈佢哋倒錢落海

YEAAHHHHH

下次Twitter 隻字改做重甜試下

rtrtrt

祝成功

佢地其實訓左太耐

五眼差隻紐西蘭

全部retweet 哂

大家一齊做喇

真係追究至好，得把聲支那口交部冇分別

點追？ 又係咀炮vs咀炮？

推 推推推

推推行動post

like我地日日ChinaliePeopledie都冇人理

!?

之前hit過一排架～～

做twitter都係行動～

好多都得幾百like 點解咁小人用

有時連登推得起會多啲人
但係呢兩日推唔起

可能去完黃店太攰

Done

yay

有可能

大家叫下朋友做就多好多

Good JOB

一人拉十個上線
一齊去黃店做

停左 無人推

臨瞓推多下

pish

add oil add oil

推到天光

推到多隻眼

小心身體呀

Strong

紐仔好似無咁奶共

who

推推推。送佢一程

叫埋朋友一齊做

在海岸線上連登追蹤海岸線

在熊本食熊仔糖

推呀

去唔到熊本點部署

all retweeted

去住一田先
不過藍店唔消費

記得入埋bot呀

Pushhhh

每日twitter任只係用唔夠5分鐘時間
大家一定要做

慢慢推

Pishhhhhhh

百國聯軍

日日推

係呀 最近人又少咗啲

咁就要努力推下喇

我就揀佢

型

呢張都唔錯

依張又如何
我set咗做連登app background

十分正啊

pushhhhh

大家努力

認真啲跟隊 唔准笑!

咁嚟多次

你以為真的有那麼多人回覆你的帖子 其實都是我一個人回的 不然我換個id發同樣的話給你看

啱喇
你以為真的有那麼多人回覆你的帖子 其實都是我一個人回的 不然我換個id發同樣的話給你看

一直接落去 都係得我哋兩個

你以為真的有那麼多人回覆你的帖子 其實都是我一個人回的 不然我換個id發同樣的話給你看

勁野

推

721 831 101
甴近平

誒 好嚴格！

係 好大壓力

Push it hard

！

Retweet & Like

梁耀霆：831片段不齊全 情況極不尋常

放咗巴打你堆twitter入去

好

[支那冚家鏟] 五眼聯盟報告斥支那隱瞞疫情 稱支那12月銷毀相關證據

今日又熱左D

夏天來臨了

今日勁我好天

點解無法國同意大利？